有冇人去左/凖備去台北伊藤潤二恐怖體驗展？

多謝你個post
咁啱聽日去台北 終於有目標了

去完之後入黎講下阿

dont go waste money

舊年去左

舒服過在香港同人迫

同香港嗰個有咩分別